[24-08-2018]股市直擊+波神信眾區

浴火重生

冚球鏟啦，走鬼啊！！！

1299

bad?

咁早咁多人 今日bj

越問越傷心

Molamola

gap die

📉

hgc 啦

終於friday..

步步友威爾頓

嘻 留名睇9跑

比佢不如比菜頭 手疆繩

菜頭不了

冇事啦，升番哂啦
3幻8糕糕糕

升!

一張圖睇明1299業績

再一次係零

左投資者右1299

求援1299保險G

納強呀

shoe duo short jor

CHOW DOR 劈半 SIN CHOW DOU 神威2號

ME換....

1299拖低大市，諗住點向投資者贖罪

我居然冇飛過咁睇哂阿知賀真人劇場版

銀魚比d力好冇?

我好想講鴨係無著的，加條裙算點

又反左手？

call呀

求撚奇搵條女攬隻企鵝公仔就話小和和LLM

鴨個樣認真麻麻...不如搵返UMB拍.....

this week seem no 282, next week sin sing

CHAK JOR 50 LUP

20lup

尋日開始即市期指一直壓晒o係D 平均線下面, 恐怕要隊多幾百點

轟阿

gun

枝箭一定要射中紅心？
其實射到8~9 分已經好開心

而家發現UMB D演技其實係而家D CV入面都已經算比較犀利果批......

DIM DA

後生二字頭嗰批除左早見太神之外 其他都冇乜特別咁

5號仔而家入唔入得過？

佐倉大法好.....就算把聲變化唔多但真係有浸BITCH味.....

利申單推上田麗奈....

分三注入第一注
每個月sc72.5 sp 65

立於不敗G地

燈到無朋友

lee 位清有d料到

轟上又中

有神快拜

轟

市升股唔升

一野又抽返上去，焗追渣啦而家

TLA

納強

又暴力救市

點解要追渣？

Tai lo ar....

用開M5/15, 穿晒阻力位, H1 都穿埋啦而家

勁

堅

可以選擇唔郁架，邊有焗呢家野，如果跟signal，更加唔存在焗你做啦

想學野

我個signal 就係穿M15 阻力就做好嘛, 係衰在本身沽左, 頭先O係街無落盤止蝕, 返到黎見到27700 先斬....

有冇手足同我一樣
用開s1 同 s5 睇指數

成功高位止淡倉

lmhy

uffl

我用開心電圖

推背圖點睇

841set

長短線分別

真係止蝕呀

追沽返佢追數

信念
明顯要溝啦

H1 都破鳩埋真係唔敢呀

我其實都係用一組長一組短平均線, 頭先一野破鳩晒, 焗斬晒

準

爺西isg

星

神平倉

岩岩睇完s1 似跌多啲

agger

ok pklm

呢個Ching 幾過癮

搵朋友做對家應該好多朋友先係

28000 ng dou

TLA.....

今日完全被玩能死

本身係用呢隻GMMA 長短線黎炒, 今日下晝中晒中間橫行位搞到打幾巴

lmhy
me new hand

日本清

唔好笑我啦, 新手諗住用呢個簡單D, 今日輸甩褲

唔識日文, 不過都簡單易明

Lei dou gor gor ching dou ho ging me is zero

原來呢度真係咁多日文高手
唔怪得。。。

馬拉清之後又有日本清

LMHY

想跟你地學野就真, 睇我個名就知輸到含

你唔記得juicy仲有好多日本妹

搵BC... HE IS GOD

YES ME CAP低左

yes....me 傳說B排....

今朝9:20 平左就無睇市

廟區是世界的

ME假輔助真輸出...

3️⃣8️⃣0️⃣0️⃣0️⃣

燈到有得含

BUY NG BUY 馬+ HO

冥幣又黎

岩岩快閃走左轉rb...
差啲又gg

平哂過weekend

hoking

long算啦
高危呀

講錯...係1928先岩
真係過大海走轉

人ok多
唔似咁弱
可能怕大陸收皮

去左威尼斯人
賭本經過
100% > 10% >110%

鬥技路 DIM DA

吸光吸暗擺明蝦大師兄

咁樣GAP UP 200典 DIM PLAY

套少女歌劇以為係粒拉片
點知係加埋d科幻元素 ge劇情片

星期一咪又跌返

冥幣CLS........

rb ffl

大賺左2k人仔

用一通都要用人仔結算個啲？

升

diu, 而家先升番咁多

yes
贏左要轉返港幣
戶口會有人仔

u guys ffl

啲匯率點計
計即日？
會唔會收手續費個啲

Dllm

比返我呀

人仔6.79 cls

pklm

史詩式

到你轉個時先計